當有一日富可敵國，可唔可以拎埋國家話事權

如題

問下誠哥

被消失

問下馬雲

三國志13